依家連揸住香港passport 都冇得去台灣.... 好灰

好快其他國家都係咁

琴晚先㩒完

點解咁嘅
8月去仲ok

非香港及大陸出生呀清

你揀咗持有其他外國護照呀

弱智